Save HK藍屍群瘋傳:一日死左兩件黑警

善惡到頭終有報

死全家

RAP

而家先死，個地球白養左兩隻曱甴一年

burn in hell

會唔會同水警sir一樣
幫中共棄屍殺人
怕中共交人頭想resign走佬

比內部保安科殺左

點解Joseph Tang覺得係不幸消息？
獲毛主席接見應該覺得開心先啱

係咪吸左毒咋

od

哭𠹌左
希望佢地兩個既家屬都同佢地早日團聚

另外如果有時間，麻煩幫幫忙做份問卷

死左好唔開心，RIP😂😂😂😂😂

辛苦了個語氣真係當popo係condom用完即棄咁

應該反送中期間先攰 依家應該有大把時間休息㗎
應該唔係咁簡單

一家人最緊要齊齊整整啊

抵死，口賤話人曱甴，打手足拉手足嘅報應
仲開心過睇藍屍比人獅鳥

我唔知咩事⋯

我只係揾到死一個，另一個有冇source?

ot多陣就rip
恭喜晒 唔洗捱

真.藍屍

rap

蒙毛主席寵召

可能係冤魂索命

可以提早入雪櫃搵冰

44兩點解

有咩開心得過死一隻差佬？

就係死兩隻

44兩冰

就快鬼門關大開啦
仲有幾個月咋

所有支那腦,無論咩國際,都應該落地獄

死埋右ok?

國安法之後。。。。
打完齊唔要。。。。

哭能死我

快啲死多幾件

睇黎陸續有黎
咁撚重gear架啦
唔講以為你班仆街
係操到好fit既特種部隊
點知係班垃圾黎
睇佢地平時 應該連自己件裝有咩用都唔知
部隊wo

黑警死得好

有冇驗毒

推

堅定流？唔好要人白開心喎。

貓貓

已填

應該係做足四十八個鐘

純FF
希望佢地係内部有新病毒互傳
感染源係佢地嘅canteen

Rap

OT錢燒番俾你囉陰功

哭能左

快撚啲死晒佢啦

長死長有

2盒thx

係咪肺炎呀

咁浩園有冇份

哭𠹌咗

應該都係吸毒吸太勁

J圖 好過

有請小鳳姐

落地獄啦黑警

點解d藍屍用標點符號用到9588 睇到個腦就殘

帶埋班同事一齊落去啦

第二隻confirm未？新聞得一隻

有冇人幫起呢條友底

多行不義必自斃

越想越不對勁

[ 港獨強心針 ] 用15分鐘來認清香港最強力盟友USA : 國際反共形勢大好，咪撚再灰！！！

係時候比佢哋感受下唔會熄滅嘅火魔法

OD

3萬thx

已填，畀面你啲貓貓咋

辛苦了

祝佢早日一家團聚

三萬，thx!

Rest in piece

吸毒？

哎呀錯手打錯左
Rest in piece

有聲

冚家～～～～～產！

善惡到頭終有報
Condom 仔浩園都無得瞓

天⋯天照？

Pin呢個ok?

Rest in hell

止唔止一年

R.A.P.

係都幫佢唔到食得咸魚抵得渴

恭喜獲毛主席接見

做咩仲唔用 vpn

死得好

好嬲好嬲

幫手推好唔好？

推咗成日 唔該大家

有錢冇命享

樓主pin

好！

仲有29998,陸續有黎

Rest in pieces

RAP🙏🏽

好事成雙

Rap
最緊要冇得安息

太小啦

咩係44兩

死得唔夠多 祝陸續有黎

正

屋企人快D落去一家團聚

佢冇hide friend list
各位試下去尋下寶

佢friend list好多真人藍絲friend有黑警都唔奇

賣港賊死多多都唔夠！

REST IN PIECES

可惜 太過疼快

44克(K仔)

Tier3已經係最後個批黎架喇喎 出完Tier2個批都唔洗佢地點做啦 咁都可以死 身體會唔會弱左少少

無可疑

好開心

最緊要人有事🙏🏻

仲有29998個等緊

可能有第三件

辛苦哂
下世記得咪再做狗

夏天咩重裝？

真係忍唔住笑

陸續有來呀 做咁多傷天害理既事真係覺得唔洗還??

毛主席接見

阿sir 加油毛主席等緊你呀，唔好要佢老人家等

食咁撚多冰 個心臟負荷唔到唔出奇

A

天開眼 皇天擊殺

淚 流了下來

一名警長今日（29日）下午在家中暈倒，送院後不治，遺下妻子及4名10至16歲兒子。另外，昨日（28日）一名高級警員在沙田家中昏迷，送院不治。

下午1時許，一名駐守青衣警署特遣隊的44歲袁姓警長，在荔景紀律部隊宿舍廁所突然昏迷，被其子發現，兒子致電工作中的母親報警。昏迷警長被送往瑪嘉烈醫院，送院後證實不治，死因有待驗屍確認。葵青警區指揮官謝振中一度到醫院了解情况。

據了解，警長本身有濕疹，沒有其他長期病患。他前日及本周初曾休假，昨日上班約12至13小時。據悉他任職特遣隊，平日會在區內敏感地點如中資店舖附近進行便衣埋伏，以防有人到店舖「裝修」等。

另外，一名56歲姓馬高級警員，昨早被母親發現在沙田沙角邨家中廁所昏迷，送院後不治。據悉該高級警員去年屆退休之齡，「翻閹」續約後駐守田心警署軍裝巡邏小隊，前日正常工作8小時。

另一單 SPC753, 57歲揸車！番完 *44小時* 之後返到家中倒斃！

兩日三件先啱

死兩件太少

This ???

天收呀，，作孽太重

寒冰長 又死咗兩件